請問邊度買英短好？？

新手想養貓，打算養隻6個月以上既英短
唔想養太細隻，冇經驗驚湊唔來。。。
搵左好耐都冇英短可以領養
所以打算買，但好驚買到病貓
請問師兄們，所謂「自家繁殖」既信唔信得過？ 邊度買英短可靠d？
如果買6個月以上既英短，係咪冇咁易買到病貓？
唔該各位巴絲打 恭喜發財

負評上一頁

呢度唔俾人買貓咖，
你交定菊花出黎都得

買你老母系咩 屌你老母

有證書嘅貓舍 自己search 都係個幾間

唔知邊到買
但其實3個月已經ok 唔洗6個月
3個月仲係細細隻 睇住佢大

連登仔成日奶外國 崇北歐
點解買賣貓狗就唔跟埋一份呢？
其實D鬼佬全部都係買賣動物
瑞典最多人用嘅二手買賣網blocket.se 直頭有人放D貓狗上去賣

領養撚全面進場

其實領養又好 買又好 最重要係唔好棄養

淘寶

淘左隻老虎出黎

好 唔該晒先

發達

要睇budget,budget許可，可以去cat show寵物展，會有好多breeder帶貓參賽，可以同佢地了解下先，睇幾時有貓。
一般價格由15000-25000不等，視乎quality.
呢啲都係有cfa cert既。
無cert就自家繁殖，無咁靚，3000-7000都有，視乎quality啦。
俾得起就去搵Breeder la 有保證，唔會岀現啲病貓，有問題佢地唔會用黎繁殖，啲種貓都係外國入口。
連登mode:領養代替購買，你等領養英短啦。

3個月就母子分離，好似會搞到隻貓有社交障礙
同埋小弟未養過bb，好驚養死佢

我都係養英短
第一次養 2 個月接番屋企
依家發情送左去禁室培慾
你等得生左送隻俾你又點話

有個肥佬英短breeder 成日去貓展
budget 一定10000 up嫁啦

買自家繁殖就條路自己簡仆街唔好喊

買你老母

Spca有幾隻英短wo

如果真係想買就上網搵貓舍啦，起碼有保證，唔好再係寵物店買呀

巴打我等得呀
想要隻

留名

留名先

我等啊

做咩唔買得
冇人買貓，咁d寵物店既貓邊個去救？

唔洗講咁多啦 反正係呢到潛規則
唔做好人就係衰人

屌巴打我去spca去左都成5次
搵義工領養都5-6次
領養日都去左幾次
結果係乜貓都拎唔到，已經唔介意係唐貓架啦
真係好撚心灰意冷
窗網有，家訪可以，絕育會，有病一定肯帶去睇醫生
所以巴打可唔可以留隻比我

Lm

梗係買喇,領養一陣又比D貓義工煩撚住哂
比得起錢點會領養

總之咪去何文田間「富貴貓」黑店
間野扮晒高檔衛生
實質條bloodline免疫好差
TG已經有唔少人講過佢D貓係有FIP (冠狀病毒﹑100%死亡率既絕症)
果件仆街老細Gary Chan更加老奸巨滑
隻貓出事的話 只會賴係你問題
想賠貓就要簽Non Disclosure Agreement
以後唔再追究件事

呢件撚樣幾年前已經見報過
但今時今日仲有好多人未知呢間極品黑店

寵物店教打針食藥危險又犯法

上週有寵物店老闆私下替犬隻打針醫病，遂斷送七條狗命，醫治不成反變殺生。有不少新手主人見寵物患病，會先向寵物店求助，店員亦會憑經驗教主人自行操刀用藥兼打針，不過此舉有機會危害寵物健康，更可能觸犯刑事罪行，構成虐畜。

蘇先生二月四日到位於灣仔的寵物店「新富貴貓」，睇中四個月大的英國短毛貓女，遂花近二萬元買回家，一星期後卻發現小貓精神不振、不願進食、體溫又高，遂返回寵物店查詢。店主陳先生為小貓探熱後，指小貓感冒，免費替牠注射聲稱是常用於醫治貓感冒的藥物，又從店裡拿出針筒、針頭及消毒紙巾，捉住小貓後頸，向蘇先生示範如何打針。

蘇先生本想將小貓寄住該店由專人打針，但店主稱店內其他貓隻染有感冒，加上小貓已離店九日，或已在外感染細菌，為免店內貓隻交叉感染而拒絕。蘇先生無奈帶小貓回家自行打針，小貓病情卻未見好轉，三天後他向獸醫求診，始知小貓已患上絕症腹膜炎：「獸醫話嗰隻藥係受管制嘅抗生素，一般唔常用於貓狗身上，而且要由獸醫處方注射、由藥劑師開藥。」最終小貓診治不果，四月初便返魂乏術。

跟進寵物店慣開藥醫病

記者翻看店主陳先生發給事主的短訊及字條，內容是指示替小貓注射藥物的劑量，又向事主提供名為「林可霉素」的抗生素；但根據《抗生素條例》第一三七章，該藥屬受管制的第一類藥物，在沒有醫生處方下非法管有或售賣抗生素是刑事罪行，最高罰則為罰款三萬元及監禁一年。其實除了抗生素，坊間寵物店出售或提供止屙、杜蟲藥情況普遍，部分更為處方藥物，須在獸醫指示下方可使用，寵物店出售該等藥物即屬違法。如要了解購得之藥物是否合法，市民可於政府藥物辦公室網頁，搜尋香港註冊藥劑製品，得知該藥是否處方藥物。（）

亂打針等同虐畜

獸醫黎昌生直言寵物店教打針做法過分：「一來已經係觸犯刑事，二來隻藥應該打落肌肉或者血管，一般人點會識得打？打得唔好就好似虐畜咁，一般做法亦都唔係打頸後嘅肌肉。」他又指店主單憑經驗斷症是非常荒謬：「抗生素係唔可以亂用，亂用會令病毒有抗藥性，助長抗藥性細菌嘅傳播。」愛護動物協會公關及傳訊經理顏綺苓亦說：「養貓狗就好似生BB咁，佢有事都係帶佢去睇醫生，而唔會問番個保母o架嘛。」她指，寵物店或能憑經驗「頭痛醫頭、腳痛醫腳」，但未必可以找出真正病因。她又補充，簡單如杜蟲、杜蝨藥都要按寵物的體重配劑量，不同藥物亦有不同的儲存期及儲存方法，寵物店無獸醫專業知識、藥物來源未明，故她建議寵物有病應帶往獸醫診所求診。

回應不知自己犯法

店主陳先生(Gary Chan Chung Wai) 承認曾教導蘇先生為小貓注射藥物，指自己憑經驗判斷小貓發燒多數是患有感冒，又指自己已提醒事主，若小貓不退燒就要往獸醫診所求診。至於如何「憑經驗判症」，陳先生說：「咁有唔同嘅病徵，貓仔發燒好無精神就有可能係感冒，嘔吐、屙爛屎，咁咪可以食啲止屙藥杜蟲藥，我都係想幫啲客，唔使去搵獸醫左驗右驗搞到成件事複雜咗。」記者再向他質詢指，無獸醫牌照而管有及處方抗生素屬違法，陳先生即指自己過去一直從事廣告工作，近幾年因興趣才開設寵物店，打針餵藥都是行家「教路」，行家見貓狗有些小毛病都會先自行餵藥打針治療，遇上棘手的奇難雜症才送到獸醫診所診治：「我又唔係斂財，我無收錢o架，係好心想幫啲客慳錢，獸醫一定唔認同我哋嘅做法，因為有牴觸吖嘛！我唔係搵啲貓來做白老鼠，打嗰啲分量真係有效醫到病。」記者追問藥物來源，陳先生支吾以對地說：「我係無獸醫牌，啲藥都係水貨入嘅。我唔知咁樣係刑事。」（唐芷晴）

michaelcatcattery Gary Chan 富貴貓 何文田 黑店

又有成班乞兒喺度乞貓

領養到就唔洗乞啦
買貓又嘈 而家唔買喇乞貓都要比你屌
咁你想點撚樣？

我從來無留過言話唔比你買貓喎
認錯人

其實我真係唐貓成貓都唔介意
係咁岩見到樓上有人過有貓我就問

支持買貓
領養撚嘴臉太乞人憎

支持得買寵物，即係唔係真心愛錫動物既人

道不同不相為謀

留名，我都想要，plz

我都想買

等到2046我都等呀師兄

其實太家都好想支持領養，但無奈啲義工真係好揀擇，樣衰少少都唔會放貓比你，好似揀老公咁。手續繁複唔係問題，但你係咪真係咁有心山長水遠走嚟我屋企家訪先

我隻貓個義工, 係真係山長水遠都會揸車去家訪

買你老母 正仆街
你既下場同繁殖種貓一樣
最後比人dum撚出街

我隻貓第一胎唔知會生幾多隻
生左在上黎覆各位巴打

早幾日終於同公貓扑左野

家有一隻3歲男英短
想搵返隻共同成長
預先恭喜巴打先

好鐘意cream 色英短

留明

Pish

屌巴打咪撚送俾班乞兒啦，錢都唔肯俾，小心佢地會對啲貓bb刻薄有病都唔睇醫生 分分鐘有啲係中學雞完全冇經濟基礎但見免費就r黎養 一係就象徵式收番啲錢同埋家訪，送左俾啲仆街搞到隻貓半生死咁，到時你只會心痛後悔

買貓好多有FIP,無得醫,100%死亡率。
利申：4隻貓，2隻英短，都係領養返黎。

真
分分鐘貪小便宜心態 見唔洗錢就心急拎左先「試下」養
發現養唔掂又多幾隻流浪貓

無人講過「試下」養啵 唔好將自己認為既野當係事實啦
我就係其中一個R既 我R既原因係因為半年黎不停去spca同問義工都領養唔到貓
即使我係呢個post有R 現實中我都不斷再向義工or spca試領養
我亦都唔介意巴打收我錢同定期報告（如果佢比貓我）
不過最近終於領養到，係唐貓黎既
所以就算巴打真係有貓比我我都唔會要

睇左下呢間貓舍個fb page
佢地好似係有拿d貓去比賽窩
竟然係賣病貓既 個老闆仲要咁賤

fip 係冠狀病毒引發既一種
有好多貓都會帶有冠狀病毒 傳染方法可以係經口水 排泄物 但就算染左唔一定會病發
真係睇彩數 環境 壓力 抵抗力差好多野都會係誘因令到病發
而一發就唔會有得醫 通常會係兩歲以下病發
領養都唔係100%會冇事就會好健康 其實有好多貓義工既所謂貓舍環境都唔係咁好 又多貓真係打個乞嗤都奶到隔離籠
多貓環境亦都好易令貓有壓力
所以樓主真係要恆量下邊間邊度買/領養好 真係怕 可以試下兩歲以上既成貓 或者搵d貓舍係有晒檢測 除左睇有冇傳染病 遺傳病都好緊要 因為長期食藥都幾甘下
通常貓舍既貓都要排waiting list 同比低按金 同埋絕左育先比你 分分鐘賣貓果個仲緊張過你 記得唔好比佢呃 要買有證書出世紙個d

學到野
但我見好多貓舍都冇話要求絕育既
其實我都想買隻大d既來養

有興趣
本身有養

留名
想要多隻同我隻貓一齊玩

Agger 我嗰隻都係3個月大拎返黎養
利申：第一次養貓

小妹都想
真心對貓好
有經濟能力
都歡迎定期報告
因為真係唔想比錢買生命
好似侮辱佐隻動物

本人有意領養貓貓
不家訪但可拍片影相 確保安全

可以考愛護動物協會

已領養 謝謝你的意見

巴打！我等！留名！感激

fb group，寵物店大把，有啲會包一個月醫療tim。
自己比心機搵下就有。最梗要係合眼緣，同好多breeder會比上門見家長睇環境。
最後米撚比班義工呃鳩你錢，領養都要醒目啲。